delete post request, thank you

呢個 post 有待 fact check , 避免影響手足黃店，麻煩 admin幫手 delete , thx